您的《戰地風雲4》體驗即將改變

《戰地風雲4》
全新的《戰地風雲》使用者介面即將在PC版的《戰地風雲4》登場
親愛的《戰地風雲4》玩家，

一項重大的改變即將降臨您的PC版《戰地風雲4》體驗。 全新的《戰地風雲》使用者介面－現已提供給Xbox One及 PlayStation 4《戰地風雲4》玩家－將在2017年春季提供給PC玩家。 這個使用者介面將會提供給您的《戰地風雲》遊戲更直觀和集中的體驗。 其中的改變包括：

• 在進入比賽之前創建隊伍的功能。

• 一個能建議相關地圖、模式及更多的推薦引擎。

• 能讓您從《戰地風雲4》用戶端開啟《Battlefield 1》的統一使用者介面（如果你同時擁有這兩個遊戲。）

戰地紀錄依然能在新的使用者介面推出後通過 使用。

需要強制更新內容才能繼續玩《戰地風雲4》遊戲。 內容更新和下載可能會產生頻寬使用費。
除非明確標明，本遊戲與任何武器、載具或裝備製造商沒有從屬關係、贊助關係或支持背書關係。

即是開一隻GAME但同時入到兩邊既SER?

應該要整個bf4玩家對bf1玩家

兩隻都有

有咩用?

bf4出左好耐都仲有人玩，而且係夠人數玩64人連線

Hacker 少過bf1好多

我覺得bf4刺激d

覺得現代戰爭好玩d